論野狗

我懷疑俾野狗咬死既貓

請指教
謝謝

指你老母閪

指插你老母謝謝

唔好意思，發多左

村屋好多野狗